見到 莊定賢 & 陶輝 就轉場.

各位，大家都知 莊定賢 係ＰＴＵ總警司，陶輝 係新界南總區指揮官。
呢場運動，佢地兩個都係前線做指揮，而佢地嘅策略都比以前指揮官成功，
例如，佢地會無人性地用圍堵戰術！
我有個提議，如果佢地兩個人落場做指揮，
我地就轉場，唔好比佢地成功！
大家討論下~